<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bit치cora de Viaje de David</title>
    <link>https://dafra117.github.io/my_launchx_blog_DAFRA/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bit치cora de Viaje de David</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dafra117.github.io/my_launchx_blog_DAFRA/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi traves칤a</title>
      <link>https://dafra117.github.io/my_launchx_blog_DAFRA/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dafra117.github.io/my_launchx_blog_DAFRA/posts/post_1/</guid>
      <description>Un amigo fue quien me comparti칩 la convocatoria, soy bi칩logo mi primer acercamiento a la programaci칩n de una manera m치s seria fue haciendo una aplicaci칩n de identificaci칩n de l칤quenes; sin embargo, en esa app fui apoyado con alguien que conoc칤a m치s del tema, pero realmente me llamo mucho la atenci칩n todo lo que se pod칤a llegar a hacer.
Al inicio del viaje comenc칠 con 0 conocimiento sin embargo con ayuda de los mission comander, he logrado aprender bastante, debido a las actividades diarias no he podido ser tan constante como me gustar칤a, pero realmente he aprendido much칤simo y quiero seguir haci칠ndolo, desde lo m치s b치sico como la estructura de una p치gina, hasta hacer que esta realice acciones y que se vea muy bien para los usuarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de software</title>
      <link>https://dafra117.github.io/my_launchx_blog_DAFRA/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://dafra117.github.io/my_launchx_blog_DAFRA/posts/intro/</guid>
      <description>Hola muy buenas!
Para mi la cultura de un profesional del software se basa en:
 Trabajo duro Constancia Aprendizaje constante Honestidad Trasbajar por metas 游땾 游떀  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
